iPhone 9

今日唔知有冇呢

年年都話出 到而家都未出

等睇又撚
利申尋晚等到3點

今個禮拜要出嘅都出晒
唔使等啦

9定se2

比啲希望人 仲有今晚

都等咗咁多年
唔爭在等多日
別放棄，希望在明天

又撚ed

SE2牙

有先算啦屌

iphone狗

想要部4吋機姐都咁困難

呢幾日冇㗎啦
睇31號有冇啦